《尋一首歌》

MV一開始係攤係地下嘅男主角醒咗，但唔多清醒，之後入咗間室，發現入面好似有個人，追到最尾發現一直都係自己追緊之前嘅自己。最後嚇到由窗口跌落地下，無限loop。

推阿